```
Экономисты и юристы и артисты...
Пишут петиции...
Але полиция...
Пенсионеры на охране, в школе перестрелка...
Вот это упущение у нарка белка...
---
В подвале ширка, курят под балконом не выходя из авто...
Дети у подъезда, всем похуй, вот такое вот кино...
Что сделала лично ты, что бы очистить район от наркоты...
Сама при участии, упущенное поколение...
И все решило мгновение...
---
Мамочки отмазывают сынков от армии...
Мой в безопасности, меня устраивают гарантии...
В действии респект в девяностых...
Все хотели денег и быть казанострами...
---
Выбираем мямликов, лапушков...
В ожидании ждут цветов, мужиков списывая со счетов...
А ведь этот пидор по любому рос без папы...
Что поделать у нас новые мамы...
---
Понавыращивали своих неодыктов...
И такие же растут...
Новости то там то здесь то тут...
Может дети от хороших браков...
А может маньяк заводил 13 будущих маньяков!
Визжит... Но если делаешь замечание смотрит косо...
Бабы-мудаки не видят дальше своего носа...
Это и есть примеры вашей жизни, идеального воспитания...
Норкоманы, бандиты, шалавы и маньяки в подражании...
```
